now TV 會唔會係撐到最耐既中立電視台

now 既大老闆大把錢 根本唔怕中共
仲要佢老竇有先見之明撤緊資
Cable新聞係幾好 但冇大水喉射住
可見將來應該得翻now TV

RTHK

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

rthk真係痴線
政府機構但咁夠薑抽水

cable 同now 都撐到
cctvb 我屌你老母

RTHK做得幾好 但大水喉係政府
政府要收佢皮都好易
之前佢要起新大樓俾立法會收皮
好慘

以前既rthk其實都係咁

仲有商台，俾人屌記你老母

CABLE我覺我有小小變質
唔知關唔關轉左中資事
佢報道同專題係幾詳盡, 但主要都係大事+中國相關既事
反而NOW會有一定比例講本地既新聞, 好似尋晚單野CABLE無提過

比人慢慢架空

係前台長個AO

尋日利君雅問林鄭個D問題

非正式統計屋企

身邊有得睇Now新聞既人係識分是非黑白多D

你唔係咁天真ma

佢依家係RTHK做？

眾籌俾viu 開新聞頻道

時事節目通常有兩個
一個屌政府
一個係政府果邊

真中立

自己edit錯野話你係不法之徒果間？

於2015年11月離開無線新聞，轉投明報。2017年10月轉職香港電台任助理節目主任。

政府依家凈係搵自己人 姐係啲AO 做台長
唔俾內部晉升
根本其心可誅
RTHK啲前線一定承受巨大壓力
有冇RTHK人發夢講幾句

其實RTHK一直都係咁

但佢講大陸既話90%都係講佢啲荒謬野
睇下佢個有線中國組fb就知

課金
有時Cable做大灣區專題，你就當佢係夾縫之中嘅生存之道
同埋佢個中國組其實做得幾好

RTHK真係...唯有睇多啲幫下手

佢要開唔洗籌旗啦

眾籌比楷仔
佢要開咩體育台新聞台劇集台成人台全部開晒都得

有冇Now同有線sales?
想傾下新約 有既麻煩留tg

扮下奶共咁

各位續約唔好續HKBN HGC果啲
又斷線又得TVB

我都想問cable 定 now好啲，我想裝返個等屋企人唔洗睇cctvb

Cable比中國移動收購緊

佢個頭條新聞 真你痴撚線
下下都抽撚到出晒面

背後有楷哥條水射左
驚西咩 鐘意點報都得

但第二日PR：明白前線警員壓力

一直睇開cable同埋佢個有線中國page

我怕楷仔玩厭

大家支持下cable啦
$68有新聞台套餐

其實幾抵玩
同埋完約唔會再自動幫你續

其實rthk點解撐到咁耐？

cctvb係咪仲未報尋晚太古廣場單新聞？

Cable中國fact check小組 最高質

有線

當年689死都唔發牌俾hktv，淨係俾有線同now
個個都睇死呢2檔hea做鳩做
估唔到而家wiki反而變咗縮頭龜
另外兩間反cup

有線個免費台唔係個個睇到
都係形同虛設!

NOW果個VIU 好多時都冇播NOW D新聞
直播都冇....只係播新聞果陣好D(因為轉播NOW)

cable news呢排都開始推大灣區節目

安插心腹入去做台長
會俾人孤立

now

極高質
成日睇佢啲節目

RTHK 不嬲高質，用政府錢屌政府

咪即係將332轉上大氣電波

一定係rthk，因為rthk受香港電台約章保護編採自主，有讀Journal既就會知

認真，問過好多人有冇見到人掟磚好多都話冇
但原來nowtv係有影到
𣎴過都係個句屌你老味full gear鑲撚曬pad又有盾你咪掟囉
車胎都未燒你開乜撚野鎗姐？

有線撚表示只睇有線新聞 cctvb狗也不屌

sorry, rthk用既錢係黎自市民，市民先係老闆!

所以政府成日想收佢皮

RTHK真係好撚高質

唔單止新聞 好撚鍾意聽佢請D學者講文化節目

唔撚似CCTVB文化節目請埋D人水平越黎越低

但仲有好多方法整9你。派個atv新聞部主管做處長。同埋收緊水喉。

Cable上次個live旁白聽到燥

係咪有線都冇？

本來打算買返個收費新聞台
原來cable都開始變紅
咁我買nowtv算

仲有文字媒體

英文：Hong Kong Free Press

中文：眾新聞

其實rthk新聞一般太多part time
反而節目好啲

Ngo夠係政府比錢
咪又個個上街屌政府

所以咪話now中立 有就有冇就冇
唔會揀黎播

星級體育組合幾貴都要俾

如果cable唔係咁難cut應該更多人撐

中國組明查暗抽

本身就係紅底

同立法會一樣

個台扮中立架咋

記者朋友靠你地撐住

now新聞網上免費睇

要平民百姓眾籌比首富

認同

有無人知, 最平咩plan 有nowtv 新聞台?

cable 你明顯睇到立場走走地樣

viu 用 now 係資源整合既策略，viu 唔會自己開新聞台

now
新聞最正常果個
仲有六大聯賽、歐洲賽
不過好撚貴

now 新聞同有線新聞
記得 download 佢地個 app, 可以免費睇新聞台
有線免費呢幾日定永久免就唔知

頭條新聞抽足咁多年水

可惜VIU冇24小時新聞台

rthk 小薯
第一日翻工上頭就教我地台首要原則係 編輯自主
同埋我地圍來都知一定冇新大樓
但冇理由為咗棟樓討好政府

政治娛樂化
明明之前好多人屌

五夜廣場真係近兩年高質既學術清談節目，畢左業一段時間，睇住以前教過自己既教授每星期喺節目集中一個議題去討論，彷佛置身於以前上LECTURE既感覺咁

已決定 一個月比少少錢買nowtv

我唔認自己係中國人
真係唔撚想知有線中國組調查啲野
講真，來來去去都係個d野 黑心食品 做假 城管 貪污打壓乜乜乜
比雙親睇 又吊住佢地鋪大中華癮

我支持有線繼續踢爆
只係我唔想睇

不嬲中共都唔敢攪P記

都係掟磚掟鐵枝就果一段仔，警察打人開槍就百鳩幾段片

咁多年都覺得好正

睇佢大鳴大放係咁jer住張建宗咁問
問到佢呢啲老牌公務員啲太極都開始火火地

#有線新聞組

有線新聞係差左不過都仲係好過無線嘅

Now同有線有無淨係24小時新聞台既plan?

有線立場係大中華膠+左膠
外國新聞就食cnn口水尾
成日極右極右
都係幾戇鳩
我都少睇左港聞
係呢排淋病搞六國大封相先睇多d

Now既政情我覺得幾高質
真係收到風 立場又中立

我都幫屋企人裝左now新聞app

聽日即刻搵人裝返個now 比屋企兩老睇

now新聞台本身免費

如果裝機頂盒呢?
電視有得睇方便屋企人

所以話你班死港豬 咁快就唔記得之前N人田 自我審查連g phone 王丹呢d大中華膠都要封殺 Now 相比下只係一舊無咁臭既屎黎嫁咋

所以話你班死港豬 咁快就唔記得之前Now 自我審查連g phone 王丹呢d大中華膠都要封殺 Now 相比下只係一舊無咁臭既屎黎嫁咋

商台邊係呀

佢要續牌 就要封咪 李慧玲咪封左

Now Tv直播台

同意，主觀黎講佢地無偏頗

算把啦港豬我做過now tv sales
成班閪客乞衣黎既唔係有波睇摺撚左啦
唔通靠個新聞台收錢咩

Now TV 新聞台

用 netvigator 好似都係送埋

將軍澳塊地

點解？

Cable 都轉左遠東發展，得返Now 係李氏。

Now 331/332 未係囉。

你用網上含就送俾你架啦。

商台赤化咗好耐

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

如果唔係呢？

可以上網or down app

限米煮限飯黎講真係好高質
大家想像唔到港台嘅video team資源有幾不足、設備有幾殘舊

From 曾志豪

英政府留下嘅編採自由

全港network都係老電既，又係李生細仔既
控制戰爭首要係控制通訊業

利申：發夢同政協家人食飯聽回來的

如果係咁,唔係更加要將佢納入自己陣營咩

空降政務官任處長 員工極大反彈
外間不時有聲音批評政府意欲「整頓港台」，其一動作就是廣播處長的任命。廣播處長同時為香港電台總編輯，過往一直由內部晉升。2008年從外間委任已屆65歲的黃華麒任處長一職，自此引起不少爭議。黃華麒任內被報道指他在高層會議上，以不能接受《頭條新聞》主持吳志森和曾志豪批評政府為藉口，要求不再跟兩人續約。
及至2011年，政府以公開招聘未能覓得合適人選為由，宣布由政務官鄧忍光空降香港電台出任處長，是港台自1954年脫離政府新聞處獨立以來，首次由政務官主掌。當時引起港台員工極大迴響，港台工會更形容是「港台黑暗的一天」，質疑當局欲將港台官媒化。工會在鄧忍光履新當天以黑色地毯迎接。
鄧忍光任內曾主動炮轟港台兩大敏感節目，批評員工對《城市論壇》展示空凳諷刺教育局局長吳克儉缺席的解釋前後矛盾；又狠批《頭條新聞》擬用納粹德國諷刺中共的手法不當，要求員工「反思」。

大家要支持同埋珍惜依家僅有既編輯自主

仲有?